感冒初期 病微輕微 及早食藥會唔會好快d

食藥只係舒緩症狀，唔會令你快好咗

2018年啦，仲食西藥？自然療法啦

愈食個底愈弱

利申五年無食西藥，除左有幾次頭痛食粒必利痛

2018年仲自然療法

巴打遲早自然死亡

感冒冇藥醫㗎，點解香港人冇乜醫學常識

見過幾次新聞啲細路明明好簡單有得醫，但最後病死左，就係個阿媽用自然療法

唔會

西藥幾時有治療感冒？

必利痛係中藥 ？

只能夠飲多d水 休息多d
食藥係令你無咁辛苦 最後都係靠免疫力

ps 食橙果d會容易咳

e,g,

熱感冒-> 五花茶.菊花茶

寒感冒-> 薑

留意返 成藥廣告只係話會舒緩XX病 「症狀」

無話幫你醫好佢

平常足夠VITAMIN C
初起感冒再加VITAMIN Ｃ

搭所有交通工具戴口罩

每日足夠水， ２－３Ｌ

信自然療法死全家！

大鑊野都係睇醫生啦

2018年啦，有無人知五花茶、菊花茶點醫病毒感染？

普通傷風感冒你可以食維他命c
食藥係幫助舒緩症狀 唔會直接令你好快d
但係令你舒服d 休息得好d
間接令你好快dd既

feel到中招就要早啲訓，食咩藥都無用

其實舒緩咗症狀休息得好啲點解唔會好快啲?
鼻塞好難訓得好 食藥通咗訓得好啲點解唔會好快啲?